\section{Découpage du projet}
\subsection{Tableau de répartition des taches}
\subsubsection{Répartition des Tâches}
\begin{tabular}{|c|c|}
\hline
    \textbf{Documentation} & Responsable \\ \hline
    Cahier des Charges & Charles Leroy \\ \hline
    Scénario & Lucas Gaio Dos Santos \\ \hline
    Rapports & Nicolas Barbarisi \\ \hline
    Présentation & Charles Leroy \\ \hline
\end{tabular}

\begin{tabular}{|c|c|}
\hline
    \textbf{Interface Console} & Responsable \\ \hline
    Affichage linéaire & Charles Leroy \\ \hline
    I/O & Lucas Gaio Dos Santos \\ \hline
    ASCII Art & Nicolas Barbarisi \\ \hline
    Contenus Texte & Lucas Gaio Dos Santos \\ \hline
\end{tabular}

\begin{tabular}{|c|c|}
\hline
    \textbf{Éléments de Jeu} & Responsable \\ \hline
    Gestion des sauvegardes & Charles Leroy \\ \hline
    PNJ & Lucas Gaio Dos Santos \\ \hline
    Items & Lucas Gaio Dos Santos \\ \hline
    Dynamique de Jeu & Nicolas Barbarisi \\ \hline
\end{tabular}

\subsubsection{Dates de Rendu}
\begin{tabular}{|c|c|}
\hline
    Rendu & Date \\ \hline
    Cahier des Charges & 05/02/2020 \\ \hline
    1er Rapport & 17/02/2020 \\ \hline
    Rapport Final & 11/03/2020 \\ \hline
    Présentation & 11/03/2020 \\ \hline
\end{tabular}

\subsection{Développement des taches réparties}
\subsubsection{Charles Leroy}
\begin{description}
    \item[Cahier des Charges: ]Rédaction et livraison du Cahier des Charges du projet
    \item[Présentation: ]Rédaction et livraison de la présentation Beamer du projet
    \item[Affichage Linéaire: ]Affichage ligne par ligne avec gestion des couleurs dans la console
    \item[Gestion des Sauvegardes: ]Lecture, écriture et chargement des sauvegardes
\end{description}

\subsubsection{Lucas Gaio Dos Santos}
\begin{description}
    \item[Scénario: ]Écriture du scénario
    \item[I/O: ]Gestion des entrées utilisateurs et des menus
    \item[PNJ: ]Gestion des Personnages Non-Utilisateur
    \item[Items: ]Gestion des Items
\end{description}

\subsubsection{Nicolas Barbarisi}
\begin{description}
    \item[Rapports: ]Écriture des deux rapports de projet
    \item[ASCII Art: ]Gestion de l'ASCII Art
    \item[Dynamique de Jeu: ]gestion de la map, de la logique de tour, de la découverte du boss, du passage de niveau
\end{description}